之前咪有人見到TVB扮示威者拍片嘅，係咪呢條片

來自幫港出聲頻道
以下節錄

內容大意係塑造無知青年被幕後組織煽動上街
前線衝擊行動不經大腦

source:

5:40開始

似啦, 屌佢老母

屌你老母
Tvb真係死性不改
新聞部仆街都慣
依家影視部都做埋啲仆街陰濕野

製作假片段屌你老母

推進推進推進推進

乜你地仲對黨媒未死心咩？

唔好放過tvb

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

唔係死唔死心
係一定要推倒TVB

咪 po 佢條link，有廣告收入

你無去播應該唔算架...?

舉報係中共喉舌

係 背景係果到

微電影

屌你老母 肯做演員拍既撚樣後生都係不知所謂

Tvb可以話唔係佢哋的員工拍

新編故事比賽?

Tvb正仆街

啲on9仔咁都走去拍，係愛支定想出名啊？屌你老母

片入面講明登
係講緊連登，膠登定高登？

起演員底啦
為左錢做埋啲閪野

講緊燈神

係啦，可以去youtube report

有無爸打有SAVE 起之前拍片既POST?
1段係機場, 1條係將軍澳

都估到，等同有條撚樣係門常開前面9吹。點解到呢刻仲有班藍絲會覺得咁樣可以分化到群眾...

有既話, 可以整個文宣, 直接射返死TVB段片
我唔理你係味你既演員拍
總之你拍段川出黎
企圖人格陷害抗爭者

推

仆街

屌！前排喺觀塘食完lunch見到佢拍

一齊舉報佢抺黑反送中示威者!!!

有無影相

個時好似有人影左相？？拍個時
搵唔搵得返出黎對下

CLS

受眾唔係我哋

無，但睇段片認得個地點

依家佢條片會動搖 淺藍 / 黃
同之前李力持果條一樣

盡快打爆佢
越快越好

好想睇 恥笑下佢
但唔想幫佢賺VIEW 點算

搵人改改條片佢幫佢條片加料

燒山好野!支持燒山!

之前咪俾人影到

你慌佢係香港仔咩
雙非走唔撚甩啦

係啦 垃圾TVB

做戲子搵埋d陰質錢

push

大台帶風轉方向，將一件有意義既事，帶風受人鼓動，意圖叛國獨立

想挑撥民意

做戲果啲起撚晒底先啦

佢地要屈大台
只係轉左方式姐

大把後生係無良心

嘩 狗撚到呢

搵人擺之前拍嘢嗰啲相出嚟對比下

推進係咩野事 個編劇50歲? 仲要冇落過場睇示威
都整條垃圾片

要做啲咩去話比人知係假？

Cctvb

國家機器嚟

舉報佢地個樣比中国網!!!!

啱

低智深

黃精

定彭旗手呀？

將呢班演員啲樣放哂上藍絲group，等佢地俾自己友收啦

又係洗腦片
專登畀啲家長睇
等我哋唔好出去

講左咁耐, TVB D圖呢?

唔睇，直接Report啦

舉報

有冇人down落黎再share
好有興趣睇但又唔想比佢賺view

假撚到

痴撚線 成條片痴撚線

拍還拍
條片可唔可以打得咁鳩
啲對白想點撚樣

Cap大頭 upload去舉報

On9

真係拍假片 等睇埋佢之後機場果段 都比人捉到哂維穩啦

幾時搵埋王晶 李力持
拍示威者收一喼錢 仲有外國美女色誘上街

我睇到黑警扮既鬼、藍絲老母、同一毛乍喎

有冇之前黨媒拍片既相同埋post?
留定source 準備回擊

做乜鳩

想做大明星入tvb已經行錯第一步

通過香港人權與民主法案
全球馬格尼茨基人權問責法制裁港共
加速政治庇護

個示威者係咪警察扮
搵人剪好條片 個人既眼神之後 就係黑警卧底上車既畫面

笑片黎架～
推進～推進～推進～好on9呀

原來上次係將軍澳條街到拍埋啲咁嘅垃圾

入左去REPORT

推出去先黨媒以後唔信得

情越封鎖線

好慘慘 以後唔出黎遊行了
好怕無得再飲呀媽啲靚湯

Cap圖
舉報弄假成真

尋日老母都有睇
我出都有post問

乜撚野推進

想知演員叫咩名

屈人收錢果句對白先弱智

有2條片 /圖係有兄弟貼過既
1) 機場
2) 澳軍澳 TVB外

另外有兄弟有見過係觀塘拍

希望有兄弟可以係到貼返當日既圖 / 搵返相關既POST
\

另外添馬公園集會呀
爆左海富橋啦

唔想CLICK入去增加點擊數

d演員咩人嚟
起底啦喂
仆街仔

垃圾

已Dislike

戇鳩到睇唔落

【逆權運動】9.2全港大罷課集會

睇到打曬冷震

上唔到大學

起底啦

製作假新聞片
屌你老母

Reported

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

假新聞

建議申請星期一至五遊行，九龍灣同中環，等黨鐵助攻

有冇人搵得番之前CCTVB門口扮示威者拍野個POST對比下??

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

屌你老母tvb

屌你老母cctvb

屌 好L噁心

其實係咪仲未有整廣告片擺上網做宣傳 對告下呢D fake news?
上次見人討論話登報成效不大 要網上廣告 唔太清楚之後點

無口罩果個拉咗未？

reported

依單?
【有圖】TVB電視城重演示威場面 疑企圖造「假新聞」誣衊示威者
2019-08-22

可唔可以話我知邊道有錢收？
問中聯辦？

咁撚樣都想打爆玻璃

假到

係唔係可以拍返套黑犬出來

個background

#123有相關討論

背後組織咪黑警大家都知啦

推進

支那特色
做假

搵唔到report制

應該係香討姐

我地連登咁愛國愛港 唔係講我地啦

我第一時間係諗今時今日仲有啲 ON9 仔收錢出賣自己良心去拍呢啲垃圾
起底

Report

乜撚嘢口罩 專業啲啦tvb

講在咁耐 咁我幾時有錢收姐次次都話有人收錢 可唔可以介紹黎

拍返段黑警版

收錢做嘢呢一樣嘢仲有人信仲以為我哋啲義士真係畀人氹去抗爭

G 持 成班大陸仔

會唔會係第x線到無人識嘅明星，定係訓練班嘅學生？

明登=膠登？

假到

佢哋眼中無人會做啲冇錢／著數嘅嘢，所以會有咁嘅諗法

亦證明佢哋幾on9，眼中只有錢

最on9係啲廢中廢老真係會信架，代入吓佢哋點諗都好

之後你會發現佢地淨係識得諗依家呢刻有幾多錢，唔會諗長遠／錢以外嘅野(例如民主，自由)，又唔諗下點解香港會有鬼佬嚟投資(因為有法治同自由)

入去負評同report la

試下前線如果真係有人係咁樣鳩吹
唔撚即場打撚到你仆街

好戇鳩 呢d垃圾柒到唔敢睇 飛住睇都起哂雞皮

report 咩好，統一原因會唔會易啲收條片皮

我睇晒，我真係覺得自己好勁，完全無飛過

起底

大家睇埋留言區啲on9廢老comment 更加可以印證到我講嘅野。btw 小心廢老殘體

report!

暴力行為

搵個方法 唔好送點擊率呀..............

我地又整個721831微電影

幫港出聲乜撚 fb都有

幫d後生仔起底，再放上藍絲group

攞黎攞去又咪係得啲藍絲會信

太大擺唔到上streamable, 求其他空間
唔想益佢地click rate

哈又例如可以拍前傳
關於一班別有用心想嫁禍抹黑年青人嘅黑社會 同埋收錢去設計示威者現場拍戲嘅計劃

哇！好撚狗
CCTVB真係死性不改

hatred speech 之後揀秒數再描述

一諗起有人話要幫大班我就笑撚左，cctvb最大金主咁滯

起曬佢地底唔該

ON9到

嘩 屌佢老母 拍D咁嘅野 當人on9

拍到咁柒 狗也不屌

remember Report

痴撚線我屌你老母 今時今日仲要靠呢啲自己圍爐打飛機

被拉隨時告暴動要坐十年八載，每個義士都知啦、俾人煽動、收錢呢啲係班撑警藍絲嘅低劣行為咪亂抹黑義士！

真係痴撚線

你po條link出黎將個責任完全比左click入黎既人，好野

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

垃圾，fake new

其實我都唔想幫佢賺clickrate 所以cut左段gif出黎
link只係做source用途

男主角: 黃卓威 Travis Wong

電話；9238 6918

千祈唔好玩人電話呀

推 個page 未執咩 ? report 下先

咁撚樣都歌手

舉報d演員！！！！！舉報比中共！！！！

冷處理

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢整個訊息copy and paste嚟推post#kill
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

利申：我做緊。你呢？

如果條片係真，佢應該犯左暴動罪，要去梁振英搞果個舉報網攞獎金

屌 肯撚定係

可惜佢嘅受眾全部真係on9黎

叫啲藍玩佢有冇得攪

原片呢到，舉報埋原片唔該

求仁得仁 拘捕暴徒！

轉發愛國之聲微信群組

Fact-checked

片中暴徒被捕後同過正苦高層講數
真係參與過反送中示威同多場暴動
因此改過為愛港陣營HKG報片以換取赦免刑責
但我地作為藍絲帶
一定唔可以認同以上搞事份子拍片教育大眾
就輕易走數逃避罪名 監禁！
支持警方嚴正執法！
我地愛港陣營一定要認住片中蟑螂暴徒！

上面係7月沙田暴動向警察扔磚頭 放火暴徒

黃屍武器物資倉庫主管 扮師奶街坊多次出現暴動現場派發物資

上面係八月燒國旗暴徒 多次派發汽油彈比年輕人害死人

中六學生 為港獨組織召集人
八月尖沙嘴暴動現場拆毀磚頭並且分發！

一定要認住呢d暴徒！

已向內地機關舉報亂港分子

thanks!!

呢啲人舉報比黨啦 扮得咁開心食人血饅頭

可以造番條片

拍幕後真相, 是警察卧底所為

暴徒

暴徒黃卓威 Travis Wong

電話；9238 6918

係7月沙田暴動向警察扔磚頭 放火暴徒

求仁得仁 拘捕暴徒！

轉發愛國之聲微信群組

Fact-checked

片中暴徒被捕後同過正苦高層講數
真係參與過反送中示威同多場暴動
因此改過為愛港陣營HKG報片以換取赦免刑責
但我地作為藍絲帶
一定唔可以認同以上搞事份子拍片教育大眾
就輕易走數逃避罪名 監禁！
支持警方嚴正執法！
我地愛港陣營一定要認住片中蟑螂暴徒！

黃屍武器物資倉庫主管 扮師奶街坊多次出現暴動現場派發物資

上面係八月燒國旗暴徒 多次派發汽油彈比年輕人害死人

中六學生 為港獨組織召集人
八月尖沙嘴暴動現場拆毀磚頭並且分發！

一定要認住呢d暴徒！

［Fact Checked]

這平台是國家舉報平台，是堅的，大家只要將暴徒相片，不要蒙面的，資料一起呈交，國內便會核對其回鄉證，當它回大陸時，出入都有麻煩。💪💪💪👊👊👊

這是國安局舉報平台，建議各位有志之士將有關黃屍暴徒的照片及資料提供給國家！只要憑照片與回鄉証做校對就可以抽出搞亂我們香港的垃圾份子！為國家盡一分力！踢走反共勢力！

［Fact Checked]

這平台是國家舉報平台，是堅的，大家只要將暴徒相片，不要蒙面的，資料一起呈交，國內便會核對其回鄉證，當它回大陸時，出入都有麻煩。💪💪💪👊👊👊

這是國安局舉報平台，建議各位有志之士將有關黃屍暴徒的照片及資料提供給國家！只要憑照片與回鄉証做校對就可以抽出搞亂我們香港的垃圾份子！為國家盡一分力！踢走反共勢力！

幫定父母防毒

用ad Block 咁咪唔會比廣告費佢, 再一次過report 哂佢D 片

其實依啲片好撚恐怖，廢中廢老藍絲淺藍，中立廢中廢老，無腦後生，睇完就會信撚晒。真係覺得好似條片咁，有人派裝備，有錢收，快啲一齊諗辦report 條片。
或者以子之矛 攻子之盾，用佢條片同外國傳媒講清楚，政府媒體抹黑香港人爭取民主自由， 用呃晒全世界人，最後就有藉口武力鎮壓。
唔係講笑，話就話香港人開始醒，但啲師奶阿伯一睇就伯信晒

轉發自愛國之聲微信群組
求證實

來自幫港出聲頻道

內容大意係塑造無知青年被幕後組織煽動上街
前線衝擊行動不經大腦

5:40開始

求仁得仁 拘捕暴徒

片中暴徒由於係公務員家庭兒子
被捕後成功同過高層講數
真係參與過反送中示威同多場暴動
因此改過為愛港陣營HKG報片以換取赦免刑責
但我地作為藍絲帶
一定唔可以認同以上搞事份子拍片教育大眾
就輕易走數逃避罪名 監禁！
支持警方嚴正執法！
我地愛港陣營一定要認住片中蟑螂暴徒！

疑似暴徒黃卓威 Travis Wong
此人參與光復沙田遊行
與遊行結束偏離路線
某東日報疑似清晰影到佢用火槍燒路障上嘅垃圾
並疑似至少四次向警員頭部扔磚頭
聽說被控暴動罪

更多暴徒資料：
第八頁

黃屍武器物資倉庫主管 扮師奶街坊多次出現暴動現場派發物資

上面係八月燒國旗暴徒 多次派發汽油彈比年輕人害死人

中六學生 為港獨組織召集人
八月尖沙嘴暴動現場拆毀磚頭並且分發！

一定要認住呢d暴徒！

［Fact Checked]

這平台是國家舉報平台，是堅的，大家只要將暴徒相片，不要蒙面的，資料一起呈交，國內便會核對其回鄉證，當它回大陸時，出入都有麻煩。

這是國安局舉報平台，建議各位有志之士將有關黃屍暴徒的照片及資料提供給國家！只要憑照片與回鄉証做校對就可以抽出搞亂我們香港的垃圾份子！為國家盡一分力！踢走反共勢力！

仆佢個街造假

正宗仆街

班演員同黑警一撚樣要死全家

Report 到佢收皮

Po上黎做咩 冷處理啦 幫手宣傳fake news?

鳩溶條片
最長10min分開左
自己睇

呢個就5:43開始

拘捕片中暴徒
要督灰 要割席！

藍絲帶正義舉報gp

最新消息

831港獨暴徒渣氣槍射警察

反暴徒你我有責！maf

我要舉報黃卓威Travis曾經參與暴動

又可以搵仔

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

CCTVB

仆街啦屌你

好撚賤

告得

柒到喊 黑狗自己都唔嗌推進啦

舉報平台 依班暴徒要cap低圖

接呢套野既演員

推比多啲人舉報

關tvb乜嘢事？有播過？

明眼人都知道啦
暴徒威後果自負！

係電視城門外拍攝
你話唔係默許無人信

TVB扮示威者拍片 原來教育局有份！

我朋友收過劇本，求更多人爆料

拍劇咋！